失眠夜

食完情緒病藥訓唔著
覺得自己好多野都好撚仆街
聽日仲要出去發夢
點算
有無方法可以比我舒服咁訓一教

最後想講 兄弟們聽日萬事小心

你根本連做男人嘅資格都無

你唔配有個咁好嘅女朋友
利申 唔係出軌

你好似孤單一人
但其實身邊全部都係自己人
你不是孤單一人

巴打多謝你

孤單到了盡頭 就變成了盔甲
所以無有怕

我真係好辛苦

男人老狗搵人講心事
覺得好撚柒
所以一直收收埋埋

你係太念心，想一次過清晒問題。
每件事都要一步一步，享受同學習個過程。

加油
有情緒病，又失眠真係好辛苦
要好好加油，搵個人傾下又好，飲少少酒點都好，唔好收埋

Same
不過自己停咗藥，唔想再食啦
結果又失眠
聽日見

唔柒 柒得過屈吓屈吓令病情惡化？
試下揾個最熟嘅講

岩岩我都聽聽下歌喊咗
最近好唔開心

等 寂寞到夜深 夜已漸荒涼

呢排一諗起聽日發夢就好緊張

方法唔係冇
首先你要原諒自己

巴打做咩停藥？
醫生建議？

喊唔出
唔知幾時開始唔識喊

食完藥個人好「呆」又好冇力冇精神
唔想發夢啲時變成人地負累

聽住歌或者收音機會唔會易瞓啲

唔會

有女咪算好⋯

有時有女反而仲多野諗

U never walk alone

乖乖地訓，我俾你屌